今日係注定要輸

經過69，612
政府依然無動於衷
今日天都唔幫我地
狂風暴雨
所有人冇哂聲氣
冇左和理非既幫手
勇武都唔會成功
即使今日有塞地鐵行動
就算塞到，都未必有用
更何況塞唔到
認真唔好再送死
今日想人再走出黎一齊企係冇咩可能既事
係時候諗定下一步
有冇人話我地知下一步係可以點做
淨係可以講，抗爭唔可以淨係得一日
即使到最差既情況係真係通過左
我地都要走出黎
真係灰撚到抑鬱
琴日番到屋企睇到新聞忍唔住喊

唔武裝就一定輸

香港人仍然喺COPY緊64失敗模式,

林鄭態度已表明, 一日唔死都唔會撤回

今次真係要帶武器